Speed Dating 公司之互片

Ace of cups Dating & Matching Experts VS Hong Kong Romance Dating (HKRD)
Ace of cups Dating & Matching Experts批評原影片:

回應討論:

HKRD 反駁澄清:

大家認為依兩間公司如何?